‎[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》 [23] 集氣! 花嫁最後機會

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲
歡迎各位新手老屎忽加入討論

Gamewith 網站首抽評價

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上於普池任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】
光結晶 50個
火属性抽獎劵 4張
水属性抽獎劵 4張
木属性抽獎劵 4張
★6以上確定抽獎劵 4枚
必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】
Lv 1-50
體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍
Lv51-100
獲得經驗值3倍
Lv101-150
獲得經驗值2倍

常見Q&A：
Q:新手做咩好??
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢??
A: 隻GAME冇得一隊打哂全部關 , 想研究組隊要講埋:
1)係咪卡關
2)本身點組/係咪唔順手
3)隊野要黎打咩用(eg.打魂/刷野)
先有人幫到你

Q:點樣升rank快d??
A:拎隻有經驗up既隊長打副屬關(元素湖)
隊長:

關: 無活動的話淨係開星期二三四

育成版係活動關既右上角, 㩒入去就見到

Q:覺醒素材係邊打/點打?
A: 係邊打: 主線後面幾關會亂入
點打: 五屬覺醒小兵平民攻略
火屬
水屬
木屬
光屬
暗屬

Q:有無咩實用中文攻略網??
A: 青怡
巴哈

●日版官網：
●日版官方Twitter：
●日版官方Youtube：
●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 - *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

廣告時間

公會group會員專用打協力攻略:

趕收工
手快快改漏野
大家原諒我

提提大家花嫁pool已經最後一loop
香港時間27/11/2020 09:59完
買定離手

留名

仲有一抽

Pvp 5石已用

我過兩日可以課log-in pack
應該有個十連
但諗諗下
我都係等聖誕...

聖誕會更好

非洲人唔敢再奢求老婆

聖誕只係另一個惡夢

唔好咁燈自己

集完氣allin 5石 中隻咁既野 如果有速攻就正

覺醒完招技如果唔係叉4 rd 電先200倍就爽
同惠惠一樣攻同範圍仲自帶共鳴

咦，咁快又新post

我已經睇唔到你講野

你係咪都要join集氣一抽

是什麼蒙蔽了你的雙眼

我支持蜜桃臀

休閒老屎忽留名

不了

冇野係酒封解決唔到

真係好老

block

我禮金俾唔夠
萬五円渣都無
真係好靚仔

(男朋友)

追埋嫁暗封

我覺得死亡與我常在
宜家好驚木天將同嫁暗封會被人變sc

(block主岩先表示如果朝早同佢講呢個喜訊佢會成日都無心機返工)

btw提下大家有時間就打果關シンビオシス海 隻野
隻野要4隻自己覺醒
全体化加吸塵機，覺醒係道具生成，免費野都幾好

「ともに生きるモノ達」「碧き獣からの挑戦状」
2關都跌1樣既
不過上面碧乜獸果關on9既，睇完攻略先好打，除非你差果神聖既1石抽老婆
唔係就乖乖地打下面果關算

附上攻略

巴打其實係咪24個比利

(男朋友)

我借block主個ac炸

佢都講過驚人當佢精神分裂自己回自己

我先括住男朋友黎區分

除左見到講耶撚同sb我都好小可留言

好撚煩磨到死

諗起第一次出場呢隻野個時 個個打到講粗口我到今時今日都未過過70體個關

果關難到癲

我之前用木天星奸夫淫婦隊，都算輕鬆過

有狗男女但係缺兩隻木天星

終於中到木裝花嫁 但係睇番as 而家好似已經無乜用

係呀，賣得

已賣

跟住木裝黎個十隻6星

又課？

巴哈個個都用至誠
男朋友見到, 癲左
所以我仲未賣佢隻木天將, 有邊日心情唔好再賣

你對老婆真係好有愛

都叫你留力聖誕架啦

無愛仲點叫老婆

我對現實老婆都係咁課金

聖誕等花紅

我一月先派

都係既 聖誕仲有工開可能都偷笑

(男朋友)

打緊

好灰

做咩灰 俾人賣晒d 棋？

條友抽到木天將都打唔贏個塔

搞到我都唔好意思賣佢隻木天將

lm

咁咪賣佢老婆你就可以坐正

屌拿星⋯
台版開免費抽

又中左正身無既執念

(衰運男朋友)

我衰運
最後一條血
血盾都打完
淨一半血

應該唔係運既問題
你可以睇下上面果張圖
我用high反都打得羸
仲要拖到差唔多用哂d turn

其實我打左n 次
前面打好多次都係for自己習慣入場消除緊張感，等自己冷靜d同埋判斷好d
數住佢6turn一個cycle要點行，輸出機會就冇，係咪應該要守/搏輸出
當然最緊要係我有公會group可以打電話問功夫，問下大家意思點行好
加油

(衰運)

有時太貪心
見可以偷呢rd打就打埋佢
然後就gg
有時就靚位但係愛貓唔夠血無倍功
食左血又食唔到劍
一你就2隻木機都覺醒成地道具0劍

要計下數
例如6次輸出就打完一條血+牆
當你10turn打到變身,有90turn打物理段,
40turn內打完一段就得,唔洗特別貪心

無錢

課爆

唔好咁

太正

是什麼蒙蔽了我的雙眼

我覺得我要斬手

我仲以為第一張已經係覺醒 今次好肯俾錢畫 覺醒前後都正

世紀難題 抽聖誕定係佢好 無錢both

天將可能要練ae lv
冇儲開ae/冇錢餵飽佢,我諗可以睇下就算

餵飽一隻ae 到底要幾多錢3000萬 ae exp =?

正呀，錢包乾硬化了

1lv 300萬ae exp
我冇用過有用既ae技棋,所以答唔到得1lv有冇用/會唔會用既tp太多之類

塔唔難打啦 打咗XXXXX海個挑戰狀未

一代限=公廁 有課就至少幾隻

眼鏡娘必抽

睇wiki 亂估，應該天將仲有火騰虵同光太陰。希望全部女

2700萬，1升到10中間只有9級

課！

普遍計LV4先會有感，因為會多個箭頭，之前嗰啲都係少啲TP同多少少攻擊力

講呢d, 次次見到次次追
又係 "好好彩" 咁, 次次都唔中

係wo 我呢d 未見識過ae 棋既非洲人係唔太清楚

唔好咁講
我仲未有光獸王

吓，課咗都無嵐角王嘅路過。

創聖龍同兩隻地城棋都有

27號又出新滅？

應該多隻係男平衡下
型仔既都好,上次木天將都幾型

暫時三個天將最普通係亞天后娘娘。

睇黎我地係玩緊同一隻game

一代限好難中架，成日碌出嚟果啲叫裝姬。

我覺得封龍多d 由其係木封火封

火封我無乜，最多水封，之後暗光封。

封龍或之前既限，我全都有

神級嚟

有時d 新神級仲痴線過滅

打20次元素湖個任,今日就完,total要打100場,建議打哂佢,拎哂d熟練p佢

好彩睇到你個po 靠呢隻野過左11層塔
手頭無勁水防貫炮 靠佢秒左boss

(木天將男友)

諸君請賜我力量

靠超轉生得20倍好似唔夠力 我用木真雞都打到差d time over 不過唔駛就位打共鳴柱都正 我都砌緊奶創共鳴 等回體試下先

(貓神)

愛貓就是強！！！

我可以返pad刷d垃圾符了

(男朋友)

見証第一隻限出世既玩家表示

嵐佢老母乜撚野黎

見都未見過

二代暗限就成日出現

93 RD 真係有毅力

想要暗熊

恭喜

眼鏡娘不了

又出女限

我忍緊手, 等抽大波波
快d到聽日

課得唔夠 一代限我多到瀉

又諗住課幾多

男朋友話抽到我有為止

如果唔係我就賣佢隻木天將

你男友仲養唔養寵物識自己去廁所

一抽入魂

墮獄神殿點打？第一關都過唔到
又揾唔到攻略

用吸血拳隊

有冇得打返黎？
新手唔知咩係吸血拳

最簡單做法就
搵d吸HP既做隊長(aka拳隊)
4隻圍中間個隻(狂圍)
無記錯最後1turn對家會自殺之後過版

你開box用filter就會見到有拳頭咁既logo
點下去就是了

thx

應該都係打唔到
吸HP得而家協力打返黎個兩隻
唔夠力

得14%人過, 你就明咩事啦
其實有隊員唔難打既
前提係要有
呢到個個都有冰鬼, 得我無
有無冰鬼, 有其實應該都唔難過

抽，都抽

有無冰鬼R1都係要乖乖地吸血過，咁用吸血隊長好過啦

入萬聖黑鷹反到對面仆街

我以為我rank低先見到咁低%
新個關乜乜海我見到0%

你幾時有錯覺, 冰鬼L係唔識吸血
話晒都係拳, 只係吸少d, 得25%

可以入至誠
正到

都係一個原因
低rank=少寵=過唔到=%低

Btw 佢啲技名好正

Rank500以上都係1.6%咋

1.6%既人

個關我睇完攻略 決定放棄 r1已經煩到滅boss 咁 後面仲要更麻煩

還好
兩火機+水真+嫁水真過左
圍就對了

4缺4 告辭

隻野都少用無所謂

所以我成日話棄
但又棄唔到自己個box
太重金

練就練好 仲拎黎過完塔 不過70體個關真係太有挑戰性

可能我都要課多d 先會唔成日換acc

到底啲難度點定？滅關都有十幾%

上YouTube search下，可能有啱隊
我自己就木天星隊

我唔係一個好例子
唔好跟上

點打 我見巴哈多數係木天星同至誠帶隊

開盤
又抽幾多pack先中

免費棋做隊長都過到啦

我希望自己5石

開頭講緊墮獄神殿
唔知點解突然轉左話題

邊度有得打返黎

之前美食活動先有 等復刻

美食活動既sp抽,岩岩萬聖果陣開過畀人抽
是但搵隻水埃或者打返黎既長城龍可能都易過佢

完美錯過

唔緊要 成個活動最值錢得惡戲

得黑鷹

惡戲都係黑鷹 不要分得那麼細

我乜都無

你有黑天將仲好啦 火天魔之下第一反擊

抽到返黎可能我又奇葩用法

技3升4 食6星果 失敗 cls

做乜唔等多兩日，有果多都唔係咁

無技up之下只有七星果有保證

諗住升爆第2隻奶創去打關 真係一時沖動

完全唔明6星果價值係邊 同5星果既成功率接近一樣

差好遠
我升白神技既實驗數據

有技up既情況下,
5星果既升技率10粒最多升得3下,計返得3成
6星果10粒可以升7下,計埋有8成

8成但係我永遠都係個2成 BTW 咁多果升兩隻白神 好奢侈

第2隻奶創 唔抵可憐

(男朋友)

奶大係要多d營養

btw
唔抵可憐

真係令人憤怒

今晚係抽老婆最後一晚啦

抽新限

係時候同壕講再見

聽朝唔知會唔會維護
大家記得消體
雖然成個post好似得我一個唔夠水用

冇維護
你可以聽朝起身再追一次

點都唔夠你地壕

不抽了 不抽了 換左成50萬sc 都黎

靜待大波蓮

所有屬既水創，我全都有

真係令人憤怒

俾番你

就係咁先更加想block
最憎歐洲人, 更加憎無課歐洲人

我葡萄, 我羨慕

究竟係咩令你要抽晒d水創走, 唔留隻俾我

係愛阿定責任

最歐個個係你身邊準備帶大波蓮俾你

我應該禮拜日先去課

係9ho
出唔出都係睇9ho

暫時兩pack 得隻刀姬

留名睇你哋抽
開始倒數

Come on baby

我見到有暗封就唔想抽有陰影

想問 暗古龍同 冰鬼除左2pack魂之外 仲要放d咩先可以auto魂？🤔

一車車, 慘
起碼都叫3萬sc
我成日一車車1萬

bye bye

身材真係一流

歐洲真係咁遠咩

中！

課得夠咪有 我就是成功嘅例子

我開始想完全封鎖你

唔好做傻事

100石 allin 出咁q 多普池守門棋

課咗一pack同你差唔多

個心痛咗吓

關女事既pool 都有毒

男人池反而出到野

想問1pack = 85石 =5020yen?

係

請定義何謂課得夠

33抽，兩隻

有時辛辛苦苦儲到咁多石 心存希望抽野見到呢啲棋都咪話唔灰

呢隻game最抵抽就週年同上次泳裝
普通池=食屎, 合作池=依左好撚大舊屎
無愛真係唔好射落去(其實我覺得隻game都真係幾勸退

連續食完花嫁+大波池 好灰起碼300石係sc

課到中就叫課得夠

多謝你嘅建議。我都係走先，未有能力次次十幾廿packs。

我由美食節開始應該有6-700石係SC
(不過我自食升熟練, 我得dSC睇落去唔好咁多, 唔好咁傷自己心)

最緊要識收手，泳裝大波波同奶創我最後都係追唔到

次次都追唔到，我係咪要quit

視乎你課幾多

玩得m圖板，quit完好快返黎

你有歐洲壕照顧

說的說是我 已經回鍋左唔知幾多次

光獅起手到而家無quit過

我都係

課長起碼都有得食下屎 無課連屎都冇得食

真係賭運咁賭 賭得幾多次

抽中2個10連 總算中左
仲有暗天星

個個都中 唔通個個都想中咩

兩個十連，你真歐。

而家四pack 仍然得隻刀姬

Block9u

刀姬都好過無既 我100石得暗封有用

我之前都係自己課, 係今次先叫佢追俾我

又係時候講再見
block

有冇正嘢

兩隻暗真仲有暗精靈王
覺醒左就可以陷阱踩爽爽
爽風美女木屬高反有奇用

暗精算好啦

可以點用

搞掂左第一步我地再黎討論
（唔用執行都得，只係用黎加攻）

最尾果隻咁似pad執行者

自家合作, 佢就係執行, 唔係似
pad都有同sb合作

咁樣？

奢侈 覺醒晒佢地就搞掂

可以, 加油覺醒
最後個隻換做落毒, 就可以打木覺醒
(但起碼要覺醒一隻暗真, 要隻王踩陷阱)
(如果覺醒埋暗精靈王, 隻王唔踩你都可以自己踩)

想問下你哋啲經驗怪係邊到打？打育成果個？

落毒…唔知邊啲有

yes 育成有d 鷹咁既物體 你打而家滅關 有隻白色獅子咁款 刷滿4隻佢 咁就可以係咁自動打關

正路就係
我個個月都有打經驗育成雀個任50次, 所以經驗唔係好缺
好似協力獎勵都有經驗雀

講起協力 點先拎到獎勵
我入完場打完前面果啲之後退室乜q都冇

你要點開右下角個寶箱

我屌 難怪乜鬼都冇

慘 好蝕

寫左攻略冇人睇，怪邊個

有無呢隻？
（依家無遲d應該都會抽到一車車）

明明個個post我都有quote

應該係too long dont read , 或者以為係d 過期野

以後整個頭post 整合，
有咩鳩問題指佢去睇頭post先

我都想
頭post容納唔到咁多字

而家d新手點解可以咁串

無啦緊係

根據本人觀察
多數伸手黨,同首抽抽到好多限過得好順既新手,
都玩得唔長,幾個月就棄左,
因為佢地唔係抖m

歐洲人都有歐洲人既煩惱
希望你有一日非洲 (鼓勵意味)

笑撚死
不過都冇錯 因為呢家啲game太速食

個post有d人氣都係好事黎既

等我今晚撚下佢
開個google site放。
有咩資源建議要落既畀d idea我
例如答到口臭既問題

講呢啲

睇緊喇 唔好屌住

除非你打算keep住課keep住玩
否則非洲既棋/只值1萬SC既棋, 唔係完全無用
差在你諗唔諗到點用

而家垃圾既棋隨時一個覺醒大逆轉

水封都俾人屌左好多年 而家一覺醒勁到痴左線

水封覺醒完直情屌打竜胆

兩個技能組調轉 個強度就差不多
其實好鐘意龍膽 但係真係有水封就唔會落佢

操士都俾人屌左好耐
幾時等到操士

66抽

4pack抽到算係咁
我次次4pack渣都無

今日好似會好多人被block

我都想被人block

我有個"課到有"既信心保證
星期日如果黑仔先再算

妳就好啦。

隻神級老虎無技up下真係難升

新限點組隊好
又要食暗 又要hp type
都少選擇 得暗精靈王

我會暗封*2 魔靈貓

反正佢自己會幫HP Type上回避
入暗封就好

入4隻自己咪搞掂easy 乜都秒

諗住入暗影龍幫手洗tp
Btw d ae技好難升 有冇個exp表？

唔洗表, 每1lv 300萬

想問有冇得大成功？🤣

無 係難升 有錢課長都唔會升到

會升到既, 次次見到AE pack就課下去

而有sc 店有得買1lv 既 去吧

(男朋友)

我…我一抽

中左刀姬

點算，d運氣好似提前用哂

我宜家好驚

換左啦

蓄力 忍到星期日 我都係咁 有時無啦啦一抽彩雷都15 16

有運好過無

而家6 packs 一刀姬一黑刃一眼痛

斬倉了。

想問哩隻開技放陷阱 然後自己踩中 就算有陷阱發動特性 係咪都冇用？

佢自己個麻陷阱要對方踩先得自己踩係無用

呢啲pool都6pack?

一係好有錢 一係好有愛大奶奶的吸引力

(男朋友)

佢果招應該係無指向
要對面踩中先發動

效果：【速攻】敵全體，於1回合之內，技能使用不可 & 斜角4格，無視棋子影響，設置攻擊、技能使不可陷阱，攻擊、技能使不可效果持續3回合

(男朋友)

大家係咪忘記
要中大奶奶果個
係block主

所以叫你自己忍手唔好抽 幫佢抽 你吸到佢無晒運 係自己輸送番出黎

係愛呀，亨利。

6 packs 真心肉痛，好彩就出糧。

冇月天將都俾隻刀姫呀

寫個慘字俾你
個POOL 超毒 D 普池棋明明隻隻都0.4% 但係咁出
其他限反而影都唔見 你有隻黑刃算10啖屎有1啖糖

sb真係好伏
機率低又冇天井冇交換所又多守門員Sc寵大多數都淨係拎嚟開圖鑑 等聖誕同周年算

不過好彩都有幾隻限 換多隻暗靈貓都好

M 屬先玩sb。利申：剛剛自虐完。

光獅玩到而家 你認第二m 都無人認第一

北京熱應該大把呢啲元老。

(男朋友)

66連宣佈死亡
得隻刀姬同隻暗女人

我宜家改電話密碼同今晚訓廳

加個零都要抽架啦 驚咩 話說唔係話等周日咩 我都覺今日好西 岩岩儲20石抽4野 全5星 連sc 唔俾多d 我

(男朋友)

悲報
block主用左25石
幫我出左大奶奶同暗精靈王……

我
我一定幫佢課到有

依家無心情，消失幾日
好嬲
我block我自己

咁好運不如交換ac玩啦
旺呀

(金主)

block主表示佢會唔慣我個ac

究竟有幾多個人用同一個連登ac

水雞蛇首抽

幾時先肯解放雞蛇6星進化

兩個

我男朋友aka我金主

岩岩課左5000 乜都無

個池毒到痴線5星機率18% 我5連單抽中晒 5星

7星守門普池棋得0.4% 又中3隻

give up 技能組唔吸引 150石當志在參與 等遲d 歪中算

(男朋友)

講下另一樣野
有無人會去組無課金隊去打關

以前未一街係限果陣巴哈好多人會用無課金隊過關

自從有左暗封之後就個個攻略都係暗封
之後就木天星配雷姆

好似已經無乜無課隊打關

當有人問過唔到咩關時，我就會執無課隊過一次畀人睇，或者有佢隻首抽隊長垃圾隊員都過到

關卡強度上升咁多 用限都難嬴 免費棋真係抖M之霸
點用免費棋都要靠隻限隊長 或者靠用愛既棋打關都幾得意
巴哈有條友無論咩關 都會挑戰用木裝姬做隊長初代眼鏡大奶奶

木裝姬老婆
其實5裝姬係好好組，一隻帶起一個副type，簡單直接。
以前巴哈有d超級抖m
你寫平民隊但落左隻塔/滅/窟主落去，因為個隻野好大機會要抽棋隊先過到，畀人話唔係平民隊。
然後現在會寫得好清楚無抽棋隊，難民隊，平民隊係唔同，用真. 平民隊真係抖m之霸

自虐都極點，不了。輕鬆玩算

我會專用D 有愛角色 例如惠惠 雷姆 靜江呢D 迫自己用呢D過難關
但係唔會痴線到一定要免費棋 夠魂滿足下自己就算

屎忽痕買2020年PACK 抽到木天星 終於可以試下奸夫淫婦加雷姆

滅任務有先制魂派

無雷姆

抄人地高速周回隊打靈泉鳳，用咗2 sets去拎返1 set

卡關了 我見巴哈啲人話用水個隻打到
但我打唔過 係咪要等佢個無敵過左先打到？
有冇輕鬆啲嘅打法

打靈泉鳳用先制魂？

唔係，就咁回令你誤會。

靈泉鳳送tp 魂，我試隊放咗兩set 先執返set。

因為你無倍攻 隊長技又食唔晒

個boss 100萬防+350萬 hp

你單hit 要450萬先秒到

你計好數入場去過就ok

無好倍攻棋或者隊長既建議
拖20回合等加防無左先打

或者差少少贏既就食1石 我玩新acc 經常會咁
呢關會阻住後面主線拎覺醒兵 為左節省時間我都唔會省

要塞兩組tp 為左周回靈泉我覺得好晒野

練滿左一隻我都唔會再打
要解任既搭車番工蛇王時
手動慢慢過關就算

合作真係過左就無 俾錢都買唔到 但係d pool 又毒到痴線

重課都驚出事抽多左4野而家暗pool 9抽入面7隻5星 2隻垃圾6星真係唔服9ho都唔得

試下嘛。都仲庫存嘅。

我今朝先完左個任

多數合作pool 都有課晒果啲bonus pack，但多數得個吉。

咁又係 試下d 花臣先有靈感

我仲係度試緊用木真以外既棋打白神

無木真好頭疼 無夠hp既共鳴柱棋去食血量檢測

你肯買咁多已經唔話得 唔怪得sb 合作出咁密

雖然少人玩但勝在大部分都會課金

Sb 如果無固定收入的話點會捱到就7週年。我地由未開協力講執柒講到而家都仲有得玩。

都係打唔贏 我冇得回血 硬生生俾佢打死

(男朋友)

有無加攻既棋？放隻回血同加攻磨夠20回殺
一係換隊，因為佢封暗20回
or睇下你個box有d咩可以組到先？

得呢隊又無加攻既話去打隻金魚姬返黎入隊加攻
去訓練到試下打唔打到250萬
暗屬2倍應該秒到
收工幫你試下

回血可以升隻水武器龍btw家陣無技up

你篤落個boss 度 如果佢將會放既技你係見過既 就會show 個攻擊範圍出黎 盡量避開

仲有唔好用暗屬棋 好似會封20rd 技

然後搵d 會回血既隊長技或者棋 死拖爛拖

但係注意過左廿幾turn 佢會開始行黎行去

或者你po 個box 出黎俾d大佬們幫你睇下而家d 棋點組 記得先用sc 排好順序

麻煩各位大佬

你用呢team 頭3隻你boss 都有 唔駛覺醒
第4隻而家神關有得打 幾易打 你打5隻番黎就可以覺醒 有300倍自動炮

505攻*27.5倍ls*2.2倍攻*300倍炮

= 9165750 乜都死

重點在光獅食唔到隊長技無減傷 一炮就會死
你可以進化佢升滿lv 就岩岩好8000up 頂到一炮

入boss 關之前你儲滿技
入場捱完3rd 封技 開到技就先開隊長補血技
等一rd 再開光獅同炮手技 因為唔記得自動補血發動先定自動炮先如果補完先開炮就可以早一rd 做野

總之補完4000hp 開光獅加攻 水覺醒自動炮 咁就完

本身想整個gif 試範 點知光獅連續俾我未見過既炮秒嬲鳩 打字算 你自己研究啦 總之一定過到

十分感謝
btw我仲研究緊第三隻係咩嚟

岩岩打多次發現 原來自動炮會俾佢再封技
頂佢 第一次發現 你用番原來個隻炮啦 不過你要撐到隻野380攻 你入個公會應該有50攻 再食個加攻既魂就夠

不過隻野打番黎無壞 我打塔都係用佢

第三隻係 我是但塞隻補hp 棋入去幫光獅吊命 見你有我就放

我揾嚟揾去都冇喎 大佬係唔係睇錯咗?

用左唔同隊試左好多場
總算過到

係wo 真係睇錯左 你張圖有個編成中 我淨係見到個咀 不過唔緊要 是但塞就ok 重點係另外三隻 同埋保住光獅 道中俾d 刺蝟打兩野就會死

最後本block主用左6pack既代價抽到
男朋友總算保住左佢隻木天將

恭喜晒 不過我覺得賣左隻木天將

金主都可以用好少代價抽番番黎

(男朋友)

首先隻貓可以用升技棋代替

然後機娘無滿技你前面打得辛苦d

要點
隻升技狗4000血都無你要盡力保到入王再3rd

封技果3rd盡量排好位
你無貓就隻技狗優先避炮

開技順序係 先開技狗，然後1木囡囡,2機娘,3狼

隻狼要係隻臭雀前面先食到連鎖3果100倍

新手應該未食好食滿魂，我隻狼上左30攻無上炮魂
有就上好上滿，上暗副屬

ps我上圖無上暗副

咁唔好彩打唔死仲有機娘個倍攻圍落去應該死硬

淨返既就係

祝你成功

都唔一定
（畢竟其實佢非洲左好耐，所以我先咁沉得住氣，唔係見到就二話不說即賣）

(男朋友safe)

其實我係識左block主之後推佢入坑先開始轉運

block主會玩既主要原因係要打擊我

佢玩pad經常抽左我想抽既野

原來係 交轉運大法。。。

真係有諗頭 隻狼出到而家 我連用佢既諗法都未出現過

話說原來貓有代替品 等我仲次次開acc 都研究點秒boss

係咪好睇得出佢真係一個老屎忽
而我係一個為咗傷害佢而玩嘅新手

可惜而家都係你俾佢傷害多

有來有往，情趣黎既

我抽左佢6pack石我條氣都順返

(男朋友)

修練洞11

少年go吧

隻狼我用過黎打轟雷空域果關

其實最開頭既圖版係無咁輕鬆玩

打王係一跑避王，一路儲技，打暈後加攻開炮再combo殺

好訓練到耐性
仲有乜都留乜都升
你永遠唔知d畜生幾時會用到

至於點解會識打

因為

恭喜你。

咁既野都練滿 個時真係好辛苦

仲記得初初光女神都打到喊。單眼佬直頭惡夢。

不過而家都仍然係難玩，充滿惡意。

我仲記得個時終於搵到方法喪打單眼佬練滿技好開心
打洛基又成日俾d技名呃搞到死棋覺得得意又仆街

北歐果堆pk嚟。戰乙女又係玩呢招。

(雀雀男朋友)

我係用木天星隊加隻水屬囡囡，有條龍係身旁果隻

講緊果陣已經有覺醒系統

都難打到喊，唔好問我點解會滿技同解左魂lock

我仲有好多無人會用同留既棋升好升滿
例如佢

3 pack 得個吉
唔通真係要買多3 pack

公主踢油淋雞，果陣有心打唔會唔滿技。

6 packs 就中，你睇下block 主。

利申：6 pack 唔中。

有無留先係重點
覺得呢d唔會有邊個仲留係到

然後同你講打塔要用5星

隻雞仲建在

個個都收埋隻雞 好多老屎忽

我加入左單抽出奇蹟教
前5pack十連抽都屎，最後一pack單抽到最後出

啱啱單抽出暗靈使

抽多機下可能就中
我轉單抽第一外都係暗靈使
即刻懷疑人生
但揸緊個信念
跟住就會黎

我仲有機兵、回龍同一大堆雙周 大部分滿技不過無上場

單抽教繼續傳道

單抽易中又可以中完即停慳石 又可以過抽棋癮

真係單抽出奇蹟 我都入教了

今次新限入手人數異常地高 眼鏡大波波威能

10抽4彩雷5限定，好過哂我抽嗰嗰3 pack

Btw 你第幾抽中 10-N就係你慳咗嘅抽蛋次數，再乘5就係你慳咗嘅石

11連係特別伏的

就係第10下中，啱啱好50石

咁都不枉你無動搖單抽到尾

暗八鬼刃技能都叫夾到新限，但係食唔到隊長技

本身就係諗住50石抽唔到就轉番11連

都話左要揸緊信念

又課5000唔中
想棄了

終於練完晒d 舊滅 開始打新滅 煩到痴線
成日行錯格 又唔記得d 熔岩會疊傷 打左起碼廿次
最後戰女神天下第一覺醒左真係好好用
半隻惠惠既攻 但係無限用仲4cd
惠惠招炮都未用就完左全程打醬油

單場順便解45rd 任

唔好見到人地中就以為自己會中先得架
留番D錢聖誕同條女去玩好過啦

真理

不過呢d 單屬池真係好賤

將d 史前遺物機率提到好高 抽左14野單抽

11隻5星 3隻6星 真係多謝晒

玩咗咁多年，老實講最抵課真係得啲週年半週年池，其他真係食得屎。我6 packs 入面成三十連係七星都無嘅時光機抽。

咁痴線30抽都無 7星 真係留番d 錢好過

唔抽了唉
明知結果係點都想搏

等周年個時乜都塞晒入pool 再搏歪中好過
雖然要自己練技但係好過係咁中垃圾

其實無咁多銀彈射本家真係忍手到周年一野射過去仲好

一定唔會失望

無木真無共鳴柱 但係打得仲快過之前
奶創真係好方便 亂行都打到 食幾把劍幾拳就爆盾
可惜第3條血佢夾死左一隻走唔甩
中段又成日限hp 搞到無倍攻
唔係唔駛打咁耐

我仲刷緊座鋼琴滅級，食咗幾隻都未升滿

咁得閒打個隻野 好麻煩 過左一次就唔想打
BTW 今晚就完左個塔同風琴 所以先拿拿林打

屌！
12月3有overlord 合作
早知等埋先課

有新合作好似係Over Lord

好撚彩自己夠懶，仲諗住課去抽新限

如果我遲兩個星期先回鍋

除定褲

不過我淨係鍾意暗精靈個兩隻野
一定唔方勁

孖個兩隻

咁撚快又合作,唔係掛 佢自己都話突然
新個營運真係好痴線 未出糧丫大佬 點課得切仲諗住大奶奶完就聖誕一個月POOL

應該接住出

唔撚課！！！

我果六pack

我個200石都俾大奶奶呃左

算啦，無人估到既，200石抽到咪幾好

成日都係咁
咁好咩

重點係抽唔到

唔緊要，新pool有機會

希望骨頭佬唔好咁勁

今次就真係突然既，仲要今個星期

分兩隻
漆黑的莫莫
安滋烏爾恭

咁就仆街了

2000 仲有サモステ youtube 講情報。突乜鬼，早有預謀搶錢

9ho 正仆街 驚死講左D人就唔會課大奶奶

講咗真係唔抽大奶奶架

9ho仆街就梗架啦，就睇下個情報講咩

九成九

就汁 又合作

真係難搞

8RD 痴線

第一次開過唔到
岩岩先補考成功
老手都有關會過唔到既

ON9
討伐係隻倉鼠

覺醒骨王好型 想抽

咁就完咗，我睇咗咩

人地係森林賢者

最後都係等出能力圖
另外黃龍同焰塞龍覺醒 唔知做乜鳩

黃龍話晒初代打鷹必備，覺醒埋啦

無錯

屌出聲
20幾場都未過到迷宮
用緊麗人 火裝
安茲大人

淨係睇過漫畫 又係時候追晒成套動畫
好忙 岩岩肝完魯魯修又黎合作

特效天空墜落
應該
夏提雅把槍同火裝個打樁機都幾似

想問光天魔LS對毒狀態敵人嘅倍攻
炮傷 陷阱傷害 連鎖追擊 食唔食到架？

新協力係龍

總之敵人有骨頭debuff就有倍

(男朋友)
食到
佢覺醒咪開陷

有時唔知有無發動可以去訓練到試試
宜家佢禁詳細就知有無加到攻好貼心

玩新隊or試新隊員我會建議去試下先
好似暗封果d要加血有攻既有時換隻隊員落去一炮轟完先發現點解咁低攻
原來係無熄公會buff

龍友你又可以儲多隻

咁水機娘咪成70倍

陷阱無，其餘有

講左一定唔抽大波波
咁就 200石

何苦呢 骨王仲多波啦

2020-11-30 10:03:23
#サモンズボード #オーバーロード #サモンズ_OL3_CP
これから『サモンズボード』を始める方へ！
【2020/11/29(日)18:00～12/17(木)10:59】の期間中、チュートリアルを突破すると「光結晶50個」をゲット！
レアガチャが10回まわせるので、この機会にはじめるのがイイかもっ。

新玩送50 石 咁玩開既點

好似話係rank3以下先送？

應該係個個都有，之前有次係人人有50石

佢話要過tutorial 先有
チュートリアル

我地咪過咗囉

佢個段時間入面突破先有

又係新手先有 屌你老味鳩ho

垃圾驚
棄驚

睇黎又會多新手入坑
雨曝2人組可唔可以唔好pin我段招新msg 廣告住

得

笑4

謝謝

d新手個個法老王上手抽到成手限然後問你我d棋係咪好廢到時人都癲

個個都唔鐘意睇頭post

我會睇心情答

果d要跟扑主做法

最憎歐洲人, 更加憎無課歐洲人

我想做俾人憎個個 唔想做憎人個個

block主

如果可以我都想

希望我有一日歐到唔洗賣人地隻木天將

但係要準備賣骨王了

新手 首抽刷左綾目
係要d咩隊員ga

睇完能力再決定賣唔賣

可能金主未必課呢

打左兩日 起碼都30-40幾場
終於過

睇頭post, thx

但係會送5野單抽以佢既歐氣真係好難講

你唔好咁燈佢, 一陣佢真係抽到返黎又要賣

好慘架嘛

抵啦, 打30-40場都未必有一組先制
利申: 未過, 仲努力緊

(悲慘男)

求下大家唔好燈
聖誕我應該唔課
睇下骨王點先
可能抽幾下收手

(聖誕我仲要找南瓜妹條數架，係呀，又係我有佢無)

隻木天將宜家就好似我春袋咁

俾人鏈住

我上YouTube抄到隊暗天星隊，都算平

開大技 自己賣左佢先

是咪可以留石 等活動

新手建議
抽首抽陰月天將
然後開局送50石strong hold到開始合作,allin抽合作

琴晚6點後開始有新手送50石 未拎到既建議重開 然後等3號合作

隻暗限單支都都夠做，但要升滿技，仲要lv8

會長你做乜叫人抽合作

暗天將抽返黎就係滿技

合作全中垃圾,
速成棄game之路

而家送50石 只會生產一個同我一樣既無限重刷玩家

呀呀呀!!!!!無呀!!!!!

但其實依家個pool無乜好抽
俾著我就話抽完暗天將strong hold到週年抽至誠
之後就全部寵都會睇成係至誠既形狀

正常人入坑點會忍到手

淨係聖誕個堆大奶奶已經無可能忍

我試過
暗機娘換火裝
輸出爭勁多 贏唔到

Hp type 親生仔

隊長倍率夠高既火裝都可以一下收既
暗天星唔夠高倍所以剋屬好緊要

rd3 睇住攻略先慢慢識走
rd4 王關走位+運氣

白虎個關係咪打錯字滅關咁款

(男朋友)

木屬果隻？

係新個關乜乜社之森

驚儲氣個陣俾炮打中

水封過，輕鬆

沒有

真
神關都咁撚難打

咩隊

用復活仲好

活動關6星隊用咩

呢隻咩黎好型

用劍gay炮隊都ok

9ho合功既抽棋,omega

希望會復刻

兩pack tp 魂

(男朋友)

紙老虎黎

拎住惠惠同卡蓮話人垃圾

好難講, 話就話9ho自家合作
但個隻game已經停止營運(無記錯的話)

要復活?

唔想理佢

我用暗巫x2+火二限+濱面
食一劍, 開火二限技, 之後瘋狂射就過

課左個3下封龍抽未
未就快d課

要呀，r1 orange開炮，清曬應該有50tp
R2 開復活技等王出反制，然後再開復活技推水封去死，之後覺醒兩隻寵，幫水封加攻然後開技踩陷阱踩到尾

兩個都痴線

我之前怨左好耐無火二限
上次週年補返黎(好似)

依家就怨無光二限, 但無火二限咁急切
所以, 唔追
抽到依家都仲未有, 我都唔知好彩定唔好彩

間唔中就派光二限俾我

要幾Lv先有200cost
唔知刷咩好
見有技能關 是咪刷個d升技

元素湖，20體有至少萬幾經

又一個唔睇頭post

(男朋友)

打元素湖，姐係副屬果關

新手最易入手應該係石板妹子
掛機就行了

辛苦d刷半日應該都升夠lv入哂4隻

(男朋友)

返工落緊石屎有d悶

提下各位

記得去打5隻返黎覺醒

唔好去打碧乜獸挑戰狀
打下面都係跌一樣

各位新丁打到既就衝去打先唔會後悔
個人覺得幾實用，升到技就盡升(家陣無技up留意返)

覺得個乜鬼戰記隻龍殺騎士有型既打返黎記得睇下要咩覺醒佢要用佢果關打返黎既覺

神級 影之聖木得18%
是咪唔好攪覺醒住

(男朋友)

睇左有無隊打先

無乜既話可以組好先再挑戰
佢可以買關返黎打

原來咁易 之前試左咁多隊

三隻 計埋7星即係至少4隻

我一隻都無

多都唔要

木天星打到好多關, 你竟然嫌棄佢

太多都唔好嘅，咪中少咗其他。

咁耐以黎中得兩隻
左右開弓岩岩好

為所慾為

有冇魔導謎宮速刷隊

共犯+共犯+卡蓮+卡蓮

睇錯關 無野了

話說魔導迷宮 我抄左隊

雷姆+火裝姬+毒蠍+流閃龍

R1都打唔切隻光機兵 唔知人地點過

夠唔夠快

要食幾多劍, 隻濱面無力射

佢有無教你點做？

無 得張完成圖

升技是咪只可以食自己
琴日John 未auto到龍殺

可以食水果 分五星 六星 7星

不過打到既都唔建議食水果

mo leader

咁個技能修練場係咩黎

你參透唔到
隊長有隻廿倍以上應該都得
惡戲增傷畀光封用只係因為我冇勁既貫炮/貫物理傷，焗住要用光封，你有暗屬高倍貫取代光封就唔洗用惡戲個增傷。

r1 廿倍隊長鳩打
r2 廿倍隊長鳩打
r3 貫秒
r4 黑雷王high反秒

就係打d 舊棋既練技棋 可以去gamewith 對番 不過其實無幾多隻有用

都話一劍, 不過我魂同熟練上好上滿, 可能有分別

我好寵幸我隻濱面架
能夠射就唔會打，係我既座右銘

我都有，但未用過，直頭唔記得佢既存在

當有兩隻暗巫, 有勇將, 有火二限, 有神酒
就會成日左搭右搭咁拎黎用
(不過自從水封覺醒左, 至誠+水封就優先出場左)

(男朋友)

你要有2隻暗巫
就會記得起佢

隻龍殺是咪1隻滿技就ok
手動打到 差2下就滿技

隻暗機死得早，所以靠維尼慢慢打

我暗機無果食 落兩隻維尼有無機會贏

照咁睇就有機會

係得既

好 即刻練技先 隻蠍子食左勁多狗都仲係技5 無技up 好煩

隻蠍我淨係round2用，入到王覺醒維尼，有機會or安全就舖毒地板，啲波一出就會踩到

用黑科技隊打完

可以打堆狗boss 嚟過限5星關。

中左刀姬

仲卡緊

火精靈王真係好洗好用

抽到啦 無追post

試左n次先過到
最後發覺第一條命要慢慢同佢磨
第二條命先可以4發齊發ko

劍姬加個速攻有用好多

SP抽每日追既成果
不過都係未有冰鬼，見冰鬼都係block

(男朋友)

yes
開頭無乜寵湊合用下

無野打一係就升rank
一係就衝主線

唔知你有乜棋係身
正常就會建議打左隻暗貓頭鷹覺左去用
打d舊既神級無難度
有隊既話就睇下有無邊隻有升技棋打下(家陣無技up)

btw主線應該打到隻臭雀先卡關

黎緊有合作可以留哂d石先
睇左咩能力先諗抽唔抽
(油王or係骨王fans就無視)

無性趣就睇下聖誕d囡囡岩唔岩
對囡囡都無性趣就儲到周年
個人覺得會好d，對無課/新手黎講
(當然如果油王就當我無講野)

淨返既就可以睇下砌到d咩出黎
隻game無得打死一隊
5星都要升要留

要講都好L多野講唔知邊到講起先
好多新玩家通常都係係合作入坑
有強力隊長但係無隊員搞到唔知點玩好

目前是這樣

仲有無升其他
見你有水裝
快d升左去

冇啦 第2日玩

又吱牙膏

次次都係咁 每幾個字就放幾張圖
一次過放都唔得

所以我次次都係直接等佢出左先決定課唔課

不過隻5星幾勁 但係套野隻隻都奇形怪狀

第一季睇到第十集 無個女角正常 作者係咪有咩問題

吱多兩野

如果無乜特別, 我淨係想要大波波
咁應該就唔會課

利申: 我無愛, 但金主有

大波既得女主 處女魅魔 不過照sb 慣例黎睇又係補血棋

我要求好簡單, 只要成為到至誠既形狀就得

話唔定今次至誠要變成別人的形狀 通常送50石都有超強隊長出現

守門員

火果隻幾勁 任意仲要封技

不過回數限制3, 有d雞肋

好在唔係 "火且HP" 而係 "火或HP"
可以用黎做至誠既形狀

加2500防

但光平衡, 好彩抽到都要諗下搭咩好

2500係咪已經全game最高？

一隻棋都要吱兩次

用得三野

已經夠用，開埋tp 技都應該一擊殺

可惜最敗筆係張圖 本身幾鐘意隻角色

一陣睇埋骨王咩料先

骨王應該都係炮

合作d棋咁樣衰點抽啊

唔係掛 唔掂wo 今次合作無隻入眼

ok喇 唔係好差啫
等埋覺醒

(男朋友)

骨王無覺醒！？

純開炮無推炮

雞左d wo清

我用返木天星唔好

btw又係hp

block主隻至誠飛出宇宙啦

好心俾火大叔有佢既形狀啦

#602 603

睇黎今次合作可以唔使課金

(男朋友)

我屌呢隻好過份wo

消buff消反射at破壞再全地圖200倍
ls30倍！？

我係咪睇錯野

仲要有得開9次，死人復活再轟過

認真咩

想問你地有冇習慣收藏ingame角色全身圖？

骨王我覺得係抽得過，消到三個好有影響既buff

戰鬥不能速攻+復活Ls+大炮真心幾癲
不過唔知點解能力俾個咒佢 飛行好過

(男朋友)

佢洗乜飛
全地圖轟炸
未覺醒唔食80倍都食40倍
佢企係到就打到你

我冇 點解咁問

死左復活唔會回復可使用次數，咪FF咁多

見你地cap通關畫面但啲角色圖又不能完全顯示
我有意開個drive放ingame角色去背圖。

佢係限制9回 但有人死咪速攻可以射多野 勁過惠惠好多 差在有無特效

通關隊伍參考圖(aka晒命通關圖) 同 收藏角色全身圖
兩樣野其實無關係架喎

啫係咁

其實依家㩒住張圖可以睇到角色全身

冇暗月天將 幅圖係上網cap係劣D
不過你想整全圖鑑？？

我覺得還好啦，新棋唔亮眼過舊棋好難引人去抽既。
惠惠係女就加100分

因有衝retwitter數既活動
所以開多d post畀人retwitter

見到有人曬又手痕走去抽 撞柱

你第二行第二隻我想要, 撞極都撞唔到

係既 我都預左會係全圖炮不過估唔到用消buff 代替貫通 同埋射咁多野仲有戰死速攻咁跨張

可惜係排骨 唔係女

咁晒野 做咩唔等聽日

原來仲有共鳴柱 痴撚線

最多再課啫

無惠惠又無卡蓮既我
如果抽到就好

諗緊繼續信單抽教定十連
利申: 手上個50石抽完就算

多謝大佬令我地有圖板玩

我欣賞你既態度

自己抽5野 叫男友抽5野

輕課 同大佬差好遠

佢真係(幾乎)無幫我抽過好野
我隻暗天將都係佢失敗左之後, 自己抽返黎
唔敢信佢

(男朋友)

我既作用係我非洲佢抽就會出好野
如果佢非洲就到我出好野
我幾乎無係佢ac到抽過好野
相反block主成日幫我中

咁你係佢抽到好野之前唔好抽 唔係你會清空個box

Q：不過你想整全圖鑑？？
A：係會整全圖鑑，不過會先處理最近期嘅角色圖，最初期嘅角色圖會較後處理。

決定今次加入單抽教。

唔知有幾多bonus pack 可以買呢

骨王開戰前會上20幾個buff

?

講緊劇情, 無愛你可以唔洗理

竟然唔係開英靈分身

唔緊要 又係hp至誠形狀

雅兒貝德會想殺左營運
竟然入唔到安茲sama隊

我打算隨緣
反正一路以黎無惠惠又無卡蓮我都係咁過

我覺得會想殺左營運係直頭唔放佢兩個一齊
又諗反起以前魔界戰紀
除左男女主各出一隻, 男女主合體又有一隻
呃錢 (我覺得淨係得男主個隻有用, 但我抽到合體同女主, 完全避開左男主)

發動技能
The goal of all life is death
完

見到骨王tp 技個名我就覺得好難免費抽中

反轉諗
雅兒貝德組到安兹
天大既榮耀

聽日有冇50石送

新ac咪有, 過左3rank就無架啦

新玩可以而家刷定隻大奶奶 然後留石等開合作骨王勁到痴左線

我都係覺得人人有份

有份的話你已經收到啦 11/29 開始派

個場大戰睇到好爽

入坑一個月既我係咪要重練

睇自己有幾愛

一個月我覺得重練都ok既

用ipad擦定先
但而家個ac有共犯同火天魔

咁我又覺得唔差

一係就玩兩個帳

有咁多時間就好了

仲有簡單d 課金課到有 咁你個acc 就會有共犯 火天魔 骨王

我鐘意你既思路

iPad ac無課，但有共犯 zero老蘭 Halloween 精
iPhone 有課，得堆sc

除非有暗天將加骨王，否則論強度唔會及得上共犯加火天魔

(男朋友)

有無諗過邊個先係正身

你當ipad係正身
手機係分身
就會中

利申pad小號瘋狂中哂正身想要既野

唔怪得我次次新acc 試玩都歐到爆 諗住轉正就食屎

(block主)

再利申: 佢pad個小號係我分俾佢
所以歐洲係情有可原

pad仲衰，琴日iPad 有成三十次抽，iPhone 15次

(男朋友)

d歐氣去撚哂pad到

兩隻大印花

pad d 圖同介面 真係弱過sb 好多 都唔明點解咁多人玩pad 都唔玩sb

pad送野爽手好多

送到好似就執咁

(男朋友)

明明pad仲可以大把野玩
係山本弱智

sb最近又要學佢d屎忽野
送石又小氣

d含家鈴先要咁多技

要升

打完隻白神返黎我想賣左去
30技點升

等每次復刻打一隻番黎自食

仲屎忽過pad
pad都仲叫有得刷返黎升技
基本上塔王一定係食果仲要升咁x多下

好彩唔係好勁到話要必升 我打完lock 左當倉管就算

我有強迫症, 升到就會盡升

邊度搵咁多果黎平時d 棋都升唔切

塔王多數都留，自食我覺得有啲浪費，之前個啲創聖龍同聖母都仲留住

非歐人, 成日抽唔到好野
自然d果就係俾塔王

要角色圖請俾角色編號

召喚圖板 角色圖集

魯魯修入坑，資源有限，想問下邊啲值得優先覺醒

協力同共悽機獸要留覺醒材料遲d覺
然後你呢堆可以考慮唔覺,
去打隻暗神威返黎覺醒打哂5屬覺醒關佢
如果已經有暗神威就覺木創/火創,然後木精,其他就隨緣

資源有限我會全部都唔覺醒住 你最好打隻暗神威番黎 用光暗小兵就可以覺醒
之後可以幫你打番晒D覺醒小兵番黎

火小兵用暗神威+火鐵匠就打得嬴
鐵匠得閒的話可以刷1隻滿技5星 1隻滿技6星
打塔既5星關有時有用

另外你有呢隻毒棋 加埋火鐵匠+暗神威覺醒
咁呢3隻加埋就可以打木覺醒小兵
水覺醒小兵只要夠攻高都可以秒 不過我未試過用暗神威 理論上都OK掛
平時我都係用共犯圍埋去就完左

不過有個更簡單既方法
聽日抽骨王番黎 覺醒完5隻覺醒兵你都秒到想點覺醒都得

請樓主pin , plz！

唔該晒

其實有共犯同卡蓮，係咪全部都打得贏？無刷過5屬覺醒小兵

咁應該水屬最易，你有共犯加攻圍下就過(有非火屬既加攻就打得死)
火屬要high反
木屬要毒/卡蓮9劍
光屬要復活
暗唔記得

(男朋友)

編成中既覺左先就岩

第一行水果隻，第四隻，第四行第四隻，第五行第一雙係協力boss，用返協力打返黎既素材就ok，唔洗諗，用唔用都覺醒佢，升唔升多隻就睇自己，我一般都留一隻算

第一行第二隻火二限可以唔急，btw有升技棋，隻升技棋都建議都升定，打塔既出場率多到爆炸(有升技狗)

第一行第三隻火創咁型仔就覺左去佢先啦，簡單實用，攻擊type就放到入隊

第二行打返黎既覺啦自食諗黎做乜，趁今日升埋技去

第三行隻英雄之友我無，俾個負皮你，純水type速攻加爆擊落2隻都唔過份

第四行第二隻木創自己放陷自己踩，仲要係防禦貫通，出場率高架

第四隻第三隻睇唔清楚

第五行第三隻大叔打塔打滅有佢份，不過平時唔係點用，有資源先覺

第五行第四隻黑印幾好用，光暗合擊加毒再加自身加攻就十尻幾倍，又要俾負皮你，我無

最尾暗條女射野出黎，又有共鳴柱都可以用既，我未升答唔到好唔好用

咁都係要打隻暗神威番黎
Btw啲名都仲未熟習到

多謝你詳盡解釋咁真係要打多啲小兵番黎

暗神威好簡單 是但開auto 10場 番黎應該夠升滿技
所以我附埋圖俾你方便搵關
神威係神關 鐵匠係冥關 好多場合都用得著呢兩隻野

pvp同協力最後衝刺啦,提下大家未打好打完佢

協力唔係16號完咩

睇黎我柒左你岩

未清sp 抽啲玉

復刻再抽。

復刻都唔抽 sp 抽好多都係得個樣 懶得打

仲未滿技

食果吧

睇完第一季骨王 無預期咁好睇 我記得睇漫畫時幾好睇
可能魯魯修太好睇關係 定係無乜經費關係

不過原來合作話就話第3季 但係D技都係第一季既 定係2,3季都係呢D招
望住吸血鬼開大 普攻咁款見圖板用黎做AS 400倍 以為有D野睇下

成套野最吸晴原來都係雅兒貝德對燈

唔會咁做，strong hold啲果

又係對波，真係好膚淺

我係

85石, 頭5隻差吸血鬼就齊哂

又黎合作劇毒 等人5 石出骨王被BLOCK

難抽到仆街

有骨王? 拿拿林覺醒整個特效黎睇下

課咗水果pack就算

個池好毒。

600石單吊骨王
唉

扔左25石玩下算 出兩隻虫王 2隻哥雷姆 1隻5星

隻game仲未轉得翻去部Sony~
舊機唔識錄影

好想要

好似幾型 又想重刷 整個眼鏡妹加骨王好似唔錯

痴線比佢抽曬
from巴哈

屌佢老母 抽極都無

CLS

我覺得呢個仲仆街

每次合作都覺得好慘 有D人一野出晒
有D 700石零大獎

暫時 600 石 一隻都唔中

總會覺得自己會係好彩果個，而事實係相反。

今次決定課完企鵝包同一pack 85就算，要定個止蝕位。

我而家靠買關打D神級拎石 抽到幾多得幾多算 唔7課

700石勸世
但真係好鐘意骨王

但課左咁多仲唔中 就會追

唔通真係重刷 骨王同暗天

本身如果我中骨王 就收手
點q知讀心到 單吊最想要個隻
逼住追

有50石 緊係重刷

都爽啦
隊長正

爭兩隻大獎

CUT左人地片既特效出黎 本身整左GIF 但唔知點解上傳唔到
扔左片上YOUTUBE

必練 仲要hp type
希望唔好咁難

好型

快D抽啦 重刷都OK 送50石 可以搏下雙大獎開局

sp抽兩隻必練
精鋼級冒險者飛飛>第一隻洗走防加攻nuff既技
5*>取代屎來姆隻蜥蜴人，建議練夠2隻

單抽教背叛我

CLS 係巴哈個個PO都係10抽出兩隻以上骨王 我地呢面得一個人中

我地唔係玩緊同一隻遊戲(一定係)

主ac點算

從不相信單抽

我只信送抽個下

呢隻抽定打

滅關

我慣例係CAP低引繼ID 同BOX 棋(5隻不同名) 角色名 等級 石數 呢個ACC既課金紀錄 少量即可
就可以開始刷 刷完真係刷唔到或者都係覺得舊ACC好D咪玩番舊
如果ID過左期 就SEND EMAIL 去SB 等3,4日就拎得番

希望打到

巴哈d海豹就算鳩數啦

個個都單吊骨王，我都係呀屌 機率呃9人嘅

睇到吸血鬼開技 流到痴線 無特效就咁一粒野飛埋去就算成個考古咁

不如俾D覺醒資源去整大波魅魔好過啦 起碼圖都好睇D

企劃負責人是否平胸控

你講完今日就出晒呢2關
琴日已經開關升完暗神威技

開口中 可惜講唔中自己5石中骨王 抽左8個單抽 但係得4款棋
CLS咁都重覆幾次

好似抽左三千幾蚊都唔中

暗神威即係呢關？

俾巴哈班友抽晒

YES 暗果隻練滿技好有用

唔係掛 真係好有愛 分開時段抽其實好D

慘

你既開口中可能係俾我單抽中骨王

就黎中午啦 訓醒啦唔好成日發開口夢

想問係咪隊中有下面個隻打贏就拎到獎勵？

yes 佢無話要做LEADER

抽到嬲9開個新acc 刷黎玩下 第一隻就中左
舊acc 又唔見咁爽手

單吊
重覆個啲賣好定自食

自食好啲
收手啦，唔好再抽啦

安茲大人

食個lunch冷靜下

食少個LUNCH 可以抽多野

今次合作係呢兩隻有練技寵 係SP抽抽出

笑9我唔中都有支杖

200 石又掉咗落海

拎枝棍入場消BUFF

支杖係未覺醒之前招技

你就想
支野900 cost
然後消buff係覺醒後既技

覺醒之後既技有冇得升

覺前滿左技,覺後就會滿技

我都唔記得要覺醒添 蚊香巴為左唔俾SB 笑9U 快D抽骨王出黎

當年好似有人拎呢d素材過塔
營運即改cost

唔撚課了

Ching可以組一隊艦隊

抽左差唔多5K 一隻都唔中 止泄

5k，十幾packs

好正
推D隊員去死就可以出必

SB合作日常

所以有時見佢開啲合作唔中自己，都算鬆左口氣

入隻5星天使 死得特別快 仲可以-10cd 不過唔記得死自己仲有無戰死速攻 定係要死其他先有

有人死就得

咁入3隻天使咁就齊章每版炸一下 仲有6下可以炸BOSS

可惜係抽到既已經滿等

唔係唔想課, 但覺得佢d pack唔吸引

心很痛 痴撚線合作

唔緊要 1萬hp 無倍血無減傷 要死話咁易

越有愛真係越慘

無保底好慘

就算出鬼滅我都唔會好似追骨王追到咁

今日仲有問卷，問想要咩合作
我填左天元突破同拉打，希望唔好出

如果佢出高達我就出事 好彩無可能

我真愛有同PAD合作
突然希望唔會出係SB

我㩒回答個掣㩒極都冇反應

係壞壞地你撳實佢之後copy link先上到

咁都得
鳩毫到底想唔想人答架

加旋

成日覺得SB啲合作好冷門，選單上竟然會有潮與虎，相信都冇乜人識呢套野

Biohazard

呪術

藤田和日郎d 漫畫大多都好正魔偶馬戲團 月光條例呢d 都好睇 不過新個套破壞雙亡亭睇到好有壓力 棄左 恐怖野頂唔順

抽到個個男人就得啦

已更新《OverlordⅢ》角色圖

🤞🏻

但佢啲畫風睇得多個人會好不安

100石抽中

我覺得我就係睇太多佢D野 先開始鍾意睇痴線野

你今年既運氣用盡了 建議留係屋企唔好出門

中咩啊？中柱啊？

提提大家，保持理智

因為黎緊仲有聖誕年末年始同週年pool等緊大家

重課同嗰啲乜野單抽中大獎嘅，可以無視左我

召喚圖板 角色圖集
已更新《OverlordⅢ》角色圖 歡迎下載！！！

(男朋友)

我求下你唔好

俾山本搞到閹割版咁

我都驚，但係佢既然係揀作品，我相信sb 唔會咁仆街

己經食果食滿左

課60石先

奢侈

等好消息

diu

we know that feel

抽撚咗6pack石中到先咗骨王
唔追了

點解好似你追咩都係6pack咁

貝爾都好似係，屌！

某程度上, 6 pack係你既保底
已經比樓上課長大人好

見住大家咁慘, 我唔知抽唔抽好
拎舊錢去食左佢好似仲好

快撚啲抽啦，叫你條仔拎銀包未

非咗咁耐，卒之畀我偷渡到一下。

我無愛, 佢有
再睇下點先

學胖虎講，你既野即係我既野，我既野就係我自己既野，銀包都一樣

無愛就唔好抽啦。聖誕波波is coming。。

終於聽到你話中大獎 次次都n pack 食屎 恭喜晒

仲有3隻天使 真係岩岩好

巴哈好似有人話骨王加雙天使夠打神魂 不過唔知係咪auto

其中一個原因我未課

但佢聖誕新寵唔岩我心水的話，我得兩隻想補洞
咁應該就直接等周年

睇上次預告片 聖誕新棋係隻老坑同賊仔 睇怕你都唔駛課

幾好 肥住荷包過年

多謝你。

果兩隻蛋散溝淡個池啫，實出隻聖誕天魔你抽

呢pair 怪點解咁多特別野上次玩完合體技 今次又撈埋聖誕

風神雷神吖嘛，日本神道野

上次魯魯修炒車今次難得中返次架

點解冇蜥蜴人
為咗蜥蜴人追左幾集

你想J條白蜥蜴？

無黃金公主戰士長指甲刀

wtf

好型who

公會杖咁難抽既
之前藍絲帶都無咁難

點砌，邊隻雙天使

點解公會冇得用名search咁on9

之前兩個acc 一直打唔贏 而家好似弱智咁企定定送d 棋去死 rd rd 係咁炸 如果落2,3隻天使應該再快d 一rd 炸兩野

落兩隻呢d , 係咪好天使好療癒 連續炸真係咩壓力都無

max 技

SP抽有無速刷隊分享下

冥or極？

冥啦都係想刷粒金幣姐

我呢隊就打50次極用，加多隻魔靈貓可以auto冥，可惜我覺醒咗第二隻貓

一隻貓都無

朱雀加公主 紅a 紅a 光獅
From 巴哈

共犯 加 2隻orange 同朱雀2人組

Auto永遠用貓

自食晒屌

呢隻貓而家有冇得抽？
我睇youtube片好多人用好勁咁

冇 用sc換 1百萬1隻
嚟緊週年可能有得換

下次睇清楚招技先 五星棋我依家一定睇清睇楚再決定留幾多隻

新手即係唔駛諗

唔會既 周年pool 是但抽都一堆限 賣33隻就夠

咁爽？

係無課唔洗諗

15000 yen乜都無
唉屌

所以先會個個郁話留石周年抽 點都唔會蝕

不期不待, 不受傷害

次次彩雷都開心左一下, 之後食屎

其實隻隻game都係周年最抵, 好似係

明明上星期先奶完屎講左忍到週年
而家又比合作引到抽

我明，我真係明

我都課咗40000yen先中

無咁多彈

我今次唔撚再信9ho架啦

呀！！！！！！

bye

十一點課一pack,之後十一連抽

搵金主啦 early Christmas gift

我覺得食左佢好過

我相信你都課唔少，所以唔block你恭喜你

食咗佢只係開心一晚，抽蛋中咗起碼爽幾個月

買AirPod可以用至少一年

兩pack, 都痛

先兩pack
bye

我依家對airpod(無記錯就)用左三年

咁用多一年先買啦，合作唔課唔知幾時再有

毋忘木天魔教訓

真

我都想用多年
但佢依家成日同我抗議
唔係lag機, 就斷connect
唔係斷connect, 就用半個鐘就無電
好難頂

物理傷害% 減少

回合內受到的傷害% 減少

防禦力上升

木詩同月讀屬於第1個
雅兒貝德就第3個
其實點分 邊個擋傷高d
我依家都唔係好識分
水帝同暗傳承龍寫防禦極大提升

第2個就包哂物理同技能傷害
第1個就只計物理或者技能傷害

第3個作用唔大，基本只係覆蓋減防

第3個其實都擋好多 好多普攻勁或者多 hit 數既怪靠加防

水聖木咪就係要防禦up。

減傷比加防常用，但加防加到雅兒貝德咁2500的話，我諗會比減傷仲好

我都想抽雅兒貝德 但係岩岩50石食左屎 唔敢再抽
成個pool 差佢同吸血鬼

上次抽到王子 入隊技能減傷
不過會蓋左2500防

我都唔係好識分
我淨係知用皇兄開完技全隊多左第三個標誌之後俾人打會扣少好多毒都毒少左

爽 不過無扣血魂

防禦力上升,令你可以變做虛偽之樂園的新手殺手

講起呢隻 岩岩用骨王一炮搞掂左 愛麗絲肥貓已經無出場機會 唯一消buff 價值都無埋

念在你課唔少既份上唔block你

你唔係無興趣骨王咩

我知，但係間唔中先會有一關逼你用

減傷減4/50%實用好多

打木帝 5倍攻都未破到防
應該要用屁先得

防御力800其實杯水車薪，係技能減傷減60%有用

我都係乖乖用毒算 之前練滿咗優艶竜

木帝hi到骨王上左咀咒就降防

咁應該可以auto 木帝

刷咩用

無興趣唔代表我唔需要一隻大炮

大波妹高反都一樣啦

佢一隻已經可以消哂全屬反射盾，屌打木天將同花嫁水裝

水裝心諗我都出咁耐啦

火水木裝姬都算係咁 出咁多年仲大把出場機會

依家係天魔時代

係咩

水天魔：

仲可以消哂你銀包d錢

超位魔法 銀包墜落

TP技已經講到明：課金道具

明明係周年既水天魔

笑左

而家入坑是咪抽骨王加新限起手都ok?

中咗骨王先咁上嚟，唔係俾啲歐洲人曬死
埋單係13 pack... 頭900石係一隻真7星都冇

我起初用暗天將+骨王 玩到一半覺得都係抽 骨王加雅兒貝德好D 而家重玩緊
合作棋過左就無 暗天將有得再抽 當然抽唔抽得中另一回事
而且暗天將隊長技麻麻地 範圍好細 骨王唔帶得隊時就無隊長用

不過都係睇自己 暗天將全GAME反擊第二勁 張圖都好好J 高反可以打協力或者某D超高防怪 雅兒貝德就超高防型隊長 某D關有用 同埋組隊範圍大 例如帶住水封龍去為所欲為
各有各好

另外骨王最好另外抽多三隻肉球天使唔好賣 即係合作POOL 五星粉紅色個隻野
我用骨王加3肉球 AUTO 打爆主線 之後刷神魂都要用D肉球

咁痴線 13PACK ... 我玩幾個ACC加埋都無抽900石咁多
多謝大佬俾圖板我地玩

(金主)

唔想要骨骨了

2組石
出無up既奶牛俾我
0.8唔中中0.4
仲要2隻
次次都係咁

豪

等奶UP可能就中骨

(男朋友)
放心
奶up就會中奶
次次都係咁
歐錯格離
到up就會重覆
反正大炮有恵恵有卡蓮
神魂有冰鬼auto

留返d金同block主過聖誕好過

無乜事我等滅級先上水
我返pad奶下隻rx先
21倍半減

(btw有冰鬼既大家神魂用咩隊auto,我果隊會炒車有時，求介紹)

13 packs

比起課長算咩
警世文嚟

我都準備將rx 由腰帶變番人

(拉打)

無3同4

抽2隻不就好了嗎

諗緊點砌
唔想拉直心

隻game真係靠大課長大油長撐住

請問新手入坑玩台服可以？

呢隊好好玩🥶

呢度既人玩日版比較多，日版update得快d, 岩岩有overlord合作。
台灣版我冇玩，比較唔到。

我個人覺得依家台版都玩得過既，但個pool我自己就覺得無乜野好抽（aka無乜野易起手）

唔課+養生：台版（有每日任，每日一石，日版無）

其他：日版
（台版活動會遲過日版⋯都幾多下⋯平均遲一個月左右⋯掛
因為唔似pad，sb係兩個唔同營運，所以問活動既時候，當你問台版要講明自己台版，唔係我地唔會get到你原來台版，因為會講緊完全唔同既野）

sp 抽 d7星仲易過枝杖

30coin 已經升爆莫莫 但係得兩枝杖

有成十隻自食咗得返兩隻

抽咗35coin 得一支杖三塊面具。

兩隻其實做 留一隻俾新滅9倍攻 不過驚新acc唔夠打多d

留一個位

感謝建議，之前新滅唔夠打😔

懷疑做球比骨王過
炮隊 復活

抽左三十幾coin有五支杖四塊面具廿幾隻娜貝
莫莫得四隻

試過一粒出四隻莫莫

但係娜貝最有用 5星防貫炮 練定兩隻

今次合作抽有冇咩野要特登留幾隻？
定食哂佢都得

留左2-3隻

骨王鐵匠肉球過曬5帝
又慳返5個隊伍位

講起鐵匠 等新滅出左都可以退休 得番5星關有用

不如今日推爆個post佢

推一下

係咪你有新template

咩新template? 合作警世圖?

推兩下

新post名有寫合作會吸到因為合作想入坑既人

推多下

推

見啲人抽到兩三隻骨王
但一隊一隻都夠做啦

推人入火坑

複數係身份象徵

骨王隊有咩隊員係mvp?

上面d粉紅色肉球
倍攻咪鐵匠/黎緊既滅關

pish

終於睇完第二季 骨王戲份咁少既 講d 二打6仲多 雖然都好睇

btw 見到公主仲以為終於有正常女角結果都係諗多左

邊度會有正常人

D 男人算正常既 蜥蝪人都好正 但係D靚女全部都痴線

安莉咪正常

公主多數係痴線你睇下隔離個套在魔王城說晚安

呢套又係好好笑動漫畫都有追

動畫播完我就會追漫畫
水瀨配得好好